同唔同意生菜魚肉的魚肉要溝左陳皮先正?

agree?